點解叫親Bob嘅都冇咩頭髮？

鳩頭bob

Bob嘢bob到腎虧咪無頭髮囉 利申 uncle bob fans, 等緊佢既陽台做愛系列

Bob Ross

3個字有成4個圓形

有冇人覺得cha b（窮巴）個樣好似uncle Bob

叫得bob都係肥仔

唱歌佢贏

BOB叔周圍坐飛機郵輪食好西 又識投資 又有AE黑卡 冇頭髮又有咩所謂

bob your uncle都唔係叫呀bob
佢話佢真個個英文名係好做作嘅

Bob叔唔係叫bob
同埋佢唔係無頭髮 係剷成咁

我識條鬼佬叫bob 又高大又型 滿頭白髮

龜頭bob好撚樣衰呀屌你老母西，死臭西，佢係光頭之中最撚樣衰，就算比佢係家庭幸福又有錢又點，都係死剩一個死龜頭。飲多d酒丫死臭西龜頭bob,你既性格我唔撚信會比到聲幸福你屋企人呀。

00後唔識架，睇TVB同YouTubers大點會識

最好用既角色

入黎為咗睇呢個